發唔發覺班野雞學生講到自己間學校幾勁都好

最後都係一車車衝埋去三大讀taught master

尤其是鯨大
連OU first hon>>>all既潮文作者

都話要洗底
點解既

口裡說不，身體卻很誠實